怒！高中生被老師欺騙跳樓自殺 領導笑拍家屬崩潰下跪

中國河南濮陽市油田第二高級中學的高三男生袁志（化名），因為申請調換宿舍被拒，又被導師刻意「視而不見」，上周二（15日）憤而從5樓教室外跳樓自殺，當場死亡。袁男的姊姊痛批該校的老師沒有履行對弟弟的承諾，也沒有認真看待弟弟的訴求，才把他逼上絕路。而袁東的父母連日在校園下跪，希望校方給說法，但未獲回應，甚至還有領導出來圍觀，拿出手機、笑著拍袁父下跪。

袁男的姊姊表示，弟弟因為宿舍幾名室友太吵，去年暑假已曾提出要換宿，當時他的李姓女導師曾承諾，只要考到全年級的前30名，便可申請調到環境更好的寢室。沒想到，他考到全年級第24名後，李師卻拒絕兌現承諾。

袁男的姊姊解釋，因為家境不好，弟弟一直深信個人奮鬥可以改變命運，因此非常希望爭取到一個更安靜的宿舍，專心學習。但弟弟死後家人才得知，原來得向導師和宿舍管理員送禮，才能換宿舍。

有同學透露，袁男在當天下午曾與李師單獨談話2分鐘，但訴求沒有獲得回應。李師不但翻臉不認帳，還言語刺激。後來的整節課，袁男都在課堂上痛哭，他就坐在距離講台不到2公尺的座位，但李師連看都不看他一眼。下課後，袁男憤而在黑板上寫下：「我命絕今日，魂去屍長留」，然而寫完，李師仍冷眼看著。後來，袁男去找生活指導處主任，談話5分鐘後，便跑出教室跳樓自殺。

袁男的姊姊續指，弟弟自殺後，家人多次追問兩名老師事發經過，兩人卻口徑一致，謊稱弟弟為情所困。校長則辯稱：「袁男病重，但不敢讓爺爺奶奶知道」，才會自盡。同學爆料，校方甚至私下抱怨：「他（袁男）是男孩子，心理卻這麼脆弱。現在的孩子真是溫室裡的玻璃花，動不動就要自殺」。

《現代快報》周一（21日）曾打電話詢問學校，但校方要求記者去問公安局，並表示︰「學校說法要以人家（公安）定性為主，我們說了不算。學校態度我也沒法跟你說。」記者隨後致電濮陽市油田教育中心，負責人也僅表示，事件正在調查。（大陸中心／綜合外電報導）

樓主成日有意無意要我地接收強蟈新聞其實有咩居心

如果佢同香港冇關係
咁關我地撚事咩
但依家香港歸佢管呀
等大家知道再唔反抗香港就會變成咁

向支那人跪係無用。。

支那社會日常

咁你咪當國際新聞咁睇囉

地獄鬼國 來生不做蝗國人

唔撚明跪乜鳩

樓主親共

缺乏自主性加奴性既結果只會要人幫不懂自主同合作

奴性強
以為跪兩跪可以改變世界
係要改嘅話 就改成個中國文化 所以有班人反共係啱嘅
越想中國變好越反共

又話中國有防火牆審查

點解會畀呢D 中國人日常 留出到香港來

咁廢既支那狗，都係消滅好d

肯定變厲鬼

有班個腦生蟲既垃圾係會覺得中國人係有人性嫁

我係父母，真係會斬撚死個老師

奴性
On99咁
唔拎炸彈都拎刀去斬鳩個老師啦下嘛

調唔到就跳樓死 有冇再戇尻啲

咁長點睇? 不過都係抵死多

冇錯 我想大家愛國愛黨 上大灣區住

Master yourself

咁就跳樓又真係...

支那官，比錢就得，你點跪都冇用
人性同公義係唔存在
就黎過年，記住送大禮

九成佢老竇老母同佢講 如果考唔到最top嗰堆大學就要出嚟捱世界

咁條友仔自覺人生玩完咯 咪走去埋咗自己單囉

雖然有啲慘
但跳樓真係好on9x
不過可以刷首抽又啱嘅
下世做鬼佬啦

成日呃自己話鄰國有意思咩，政治民生文化都比人入侵晒，重以為合埋雙眼可以隔絕到？

明日香港

窮人唔好生仔啦

打咩簡體呀

全家啲基因都咁垃圾

仲跪黎做乜撚

件事發生係中國已經唔算係新聞
完全冇討論價值
貪污腐敗就全世界都知
唯獨係得班支那人自己唔知

唔打鳩啲老師仲跪佢地
奴性真係重到

做人父母
打佢都講唔過
直頭要一個回本兩個有賺喇要

死左都唔抵可憐啦，不公就走去自殺，唔殺撚埋個老師有撚用。魂去屍長留，留低比人拎嚟鞭屍?

兇手係自己面前重跪d乜野
咁樣搞死我個仔真係同佢博命

既然甘願下跪做奴隸，就要接受人哋撚狗咁撚你，路係自己揀，嘈乜撚？

有冇著紅衫

唔係咁支共點千秋萬世

個仔俾人撚死左仲跪人，難怪共匪完全當人民冇到

奴隸 賤

垃圾國

斬埋個宿管，再係教師的飲用水落毒。

個老竇嘥咗支那人呢個身份
畀着係第二個應該會攞菜刀衝上去批個教畜頭落嚟幫個仔報仇，話我冇口德都好，呢個老竇真係幾冇用

支那有事最蠢係自殺
係未都要死，點解唔斬鳩老師高層黎陪葬

校方：係唔畀宿舍你個仔，吹呀 ，你呢啲窮撚影衰哂，早就唔想畀你讀，畀你讀已經益咗你，你仲唔知足，仲要畀宿舍你？ 我同你講，呢啲宿舍唔係畀你呢啲人住，你最好死遠啲。

係強國自殺係基因特變

明明死剩已經係最怕死, 最奴隸嘅基因

小販虐殺城管成日有，呢個廢爸只係識跪唔識報仇